有冇人Lauv in Hong Kong tickets???

開售都撲唔到
`

同問 想睇

Lm

Pish

Pishhh

留名 想睇+1

炒到5000蚊2張

留名

好想睇

嘩咁貴呀 lauv 咋喎

LMAO - just Lauv....

無飛

求2張可加幾百

求兩張

放一張
tg:

求一張😭😭😭tg swwwh

求一張tg: krabby_patty

想要一張

有冇人一齊去

係咪有飛？

有啊 啱先收到

即係有多張？